不賣了？ 美大豆船原擬赴支開到一半改去...

美中貿易戰持續中，大豆被視為戰場上的核心商品，遭中國課稅反擊，中國近幾個月來主要轉向巴西購買大豆，但美國大豆仍有出口對象，一艘運有近7萬公噸大豆的商船，原擬航向青島，卻在途中更改目的地朝越南航行。

據《彭博》報導，一艘大型散貨船「Audacity」載有69244公噸大豆，10月21日從西雅圖出發，原本目的為青島，不過出海6天後變更航向，駛向越南；報導指出，受到美中貿易戰影響，美國出口中國的大豆大幅下滑，不過今年美國出口越南的大豆進口暴增93%。

我國也和美國簽署價值15.6億美元（約474.96億元台幣）的大豆採購意向書，決定未來兩年向美國購買多達390萬噸大豆。

強國最後又係高價同越南買返， 越南fat fat

其實支那人玩野je
落香港洗白返上去囉

食草啦支那畜

越南趁機抽水